{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대골든베이펜션"
    },
    "text": "プールビラ客室にはプールがあり、プールを利用する場合、追加料金30,000ウォンが発生します。 プールビラ客室のプールはお湯をご利用いただけません。 フルビラとペンションルームにはバーベキュー予約が優遇される場合があり、レジデンス利用のお客様はバーベキュー予約ができない場合もあります(日付によって異なります)。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューの使用料金は炭+グリルやガスグリルを使用する場合30,000ウォンです。 共同バーベキュー場は現地で決済します。 バーベキューパッケージは4人基準で95,000ウォンで、4人以上から注文可能で、炭+グリルのレンタル料金は別途です。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 追加料金は36ヶ月以上を基準に現場で決済します。 プールビラとペンションルームでは調理が可能であり、レジデンスルームでは調理ができません。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットの入室及び同伴はできません。 また、カラオケは無料で利用でき、利用時間は24:00までですが、貸館イベントがある場合は利用できません。 宿泊客はエアバウンスを無料で利用でき、子供と大人の両方が利用できます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラ客室のプールを利用するには、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "プールビラ客室のプールを利用する場合、追加料金として30,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室のプールでお湯を利用することはできますか？",
            "answer": "プールビラ客室のプールではお湯を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "フルビラとペンションルームではバーベキューの予約が優遇される場合がありますか？",
            "answer": "はい、フルビラとペンションルームではバーベキューの予約が優遇される場合があります。ただし、レジデンス利用のお客様はバーベキューの予約ができない場合もあります（日付によって異なります）。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの使用料金は、炭+グリルやガスグリルを使用する場合には30,000ウォンです。共同バーベキュー場では現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューパッケージは4人基準で95,000ウォンですが、4人以上からの注文も可能です。なお、炭+グリルのレンタル料金は別途です。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は宿泊人数に含まれます。ただし、最大人数を超えることはできません。追加料金は36ヶ月以上を基準に現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "プールビラとペンションルームでは調理が可能ですか？",
            "answer": "はい、プールビラとペンションルームでは調理が可能です。ただし、レジデンスルームでは調理ができません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室および同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室および同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、カラオケは無料で利用できます。ただし、利用時間は24:00までです。ただし、貸館イベントがある場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "エアバウンスの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、エアバウンスは無料で利用できます。子供と大人の両方が利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 691
    }
}